Lunch 哥 ： 係 新 冠 肺 炎 唔 係 武 漢 肺 炎

日日話自已係手足

用詞同支那人一鳩樣

呢隻Lunch曱甴仔開始露底 原來係共諜黎

好多人撐佢架
問返你有咩高見架

最叻狙擊同路人

蘋果日報 同 立場新聞 班戀意癖記者報咗未?

根本就係大外宣其中一部分

連登仔冇知識
一日到黑淨係響到狙擊同路人 留返啲時間投入抗爭仲好啦
將你用黎狙擊lunch哥既時間變成狙擊大波Man啦仆街

撚廚柒頭同石房有朋友黎 一齊狙擊有咩問題

Don’t make stupid people famous

勿狙擊佢同時也忽略佢啦

算啦 話哂都算係黃 唔好再增加佢出鏡率啦

He is already famous

He is notorious

仲有啲左膠盲粉仲死撐佢！cls

握狗男

並非乜撚lunch哥 lunch仔

左膠係鬼

其實佢係咪畀支那收買咗 定本身臥底嚟

就黎非洲食人族都同路人

建議以後睇智商分同路人
你應該都係揸白卡嘅

白卡撐番白卡 合情合理

佢從來唔撚係同路人

白卡同路人

支那最鐘意蠢人貪佢易控制

講咗咩自己參透下啦